<div align="center">
<img src="https://github.com/TerciodeMarte/DAM/blob/main/agusto-logo.png"  style="width: 30%"  />
<br>
<img src="https://github.com/TerciodeMarte/DAM/blob/main/departamento-logo.png" style="width: 30%"  />
</div>

# DAM
Repositorio para publicar todo los ficheros del CFGS Desarrollo de Aplicaciones Multiplataforma
## DAM 1ºCurso
* [Bases de Datos](https://github.com/TerciodeMarte/DAM/tree/main/DAM-1/BBDD) - Bases de Datos (BBDD)
* [Programación](https://github.com/TerciodeMarte/DAM/tree/main/DAM-1/PROGRAMACION) - Programación 
* [Lenguaje de Marcas](https://github.com/TerciodeMarte/DAM/tree/main/DAM-1/LMSG) - Lenguaje de Marcas y Sistemas de Gestion (LMSG)
* [Sistemas Informaticos](https://github.com/TerciodeMarte/DAM/tree/main/DAM-1/SI) - Sistemas Informaticos (SI)
* [Entornos de Desarrollo](https://github.com/TerciodeMarte/DAM/tree/main/DAM-1/ED) - Entornos de Desarrollo (ED)
* [Mini-Reto Navideño](https://github.com/TerciodeMarte/DAM/tree/main/DAM-1/Reto%20Navidad) - Mini-Reto Navideño
* [Reto Final de Curso](https://github.com/TerciodeMarte/RetoFinalCurso1) - Reto Final de Curso

## Licencia 📄

Este proyecto está bajo la Licencia (Apache License) - mira el archivo [LICENSE.md](LICENSE.md) para detalles

## Expresiones de Gratitud 🎁

* Comenta a otros sobre este proyecto 📢
* Invita una cerveza 🍺 o un café ☕ a mi profesor. 
* Da las gracias públicamente 🤓.

---
⌨️ con ❤️ por [TerciodeMarte](https://github.com/TerciodeMarte) 😊
